Iniciar instalando las dependencias con el comando npm i 

dentro se encuentra la base de datos en mysql 

para inicializar cambias el usuario y contraseña de la base de datos que maneje 

para inicializar el proyecto back correr los comandos al tiempo

npm run build
npm run dev